有冇人打機整樣次次都整唔好

完全唔識整
有時上網睇人教就算

DARK SOUL

會專登整到最樣衰
貼切返現實

屌你 個樣好好笑